去左三年英國 食左二十七條女 你問我答（含圖）

圖呢?
係咪收埋左係褲浪

點煮？

食鬼妹定華人

先唔屌你有冇含圖，連圖都冇，問答什麼

屌 up 唔到圖呀

扮撚野有圖

食左樓主老母

More

好啦 唔點你地啦 我係嚟放下j 圖嘅